{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045639",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천(강촌) 플라워펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加される場合、ペンションに事前連絡してください。 基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由による払い戻しはできません。 ペットがいる場合、ペンションには入室できません。 宿泊施設は法的に青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 次の顧客のために入室および退室時間を遵守する必要があります。 客室及び周辺施設の使用時、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙のために指定された場所を使用してください。 他の利用客に被害を与える無分別な娯楽や高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しができます。 期間が未確定の場合は、料金及び料金表が間違って反映されることがあり、この場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 予約特典としてはIPTV、WiFi、客室禁煙、プール利用などがあります。 追加人数が発生する場合には、1人当たり15,000ウォンの費用がかかり、乳幼児や小人も含まれます。 最大人数を超えることはできず、当日現地にて決済する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加がある場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数に追加がある場合は、ペンションに事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットがいる場合、ペンションには入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は法的に青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "退室時間や入室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次の顧客のために入室および退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の使用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の使用時、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙のために指定された場所を使用してください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行動は避けなければなりませんか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与える無分別な娯楽や高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約期間が未確定の場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "期間が未確定の場合は、料金及び料金表が間違って反映されることがあり、この場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典には何が含まれますか？",
            "answer": "予約特典としてはIPTV、WiFi、客室禁煙、プール利用などがあります。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合、どのような料金がかかりますか？",
            "answer": "追加人数が発生する場合には、1人当たり15,000ウォンの費用がかかり、乳幼児や小人も含まれます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えることはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えることはできず、当日現地にて決済する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 480,
        "QA": 718
    }
}